！！！班廢老去左記協請願！！！

咪比佢地出黎行下囉
都唔剩返幾多年命

笑死

有冇20人

又係到9up

得幾個廢老

10慢人

成10慢人會唔會太多

成班廢佬唔識感恩
記者啱啱先救左警察叔叔

CCTVB畀左幾錢叫人去遊行

痴撚線

上次支持警 有2000. 今次反記有無４000... ?

其實應該送曬啲愛國人仕返大陸.

好多人好驚

笑撚死我咩屌你老味

乜咁少維穩費呀

成班可能連記者有採訪權都唔知

佢地叫記協摺埋

[重要戰場]繼罷睇cctvb, 第二步phone-in電台

小貓幾隻

得果幾條友好心返去訓覺啦

中間個個廣東話都講唔掂

記協條友忍到唔笑個吓好嘢

呀婆睇住中暑呀
有無帶保礦力去飲呀

搞記協但係有條友舉左張橫幅係教協

依加唔行過多幾年沒得行啦,咪當佢地散步囉

有冇不反對通知書?

30慢人

有冇不反對通知書

分分鐘行多兩行就瓜老趁
你知啦，世事難料啊

係！咁撚愛國 叫你翻上去又唔撚肯喎

廢老快啲死

得返幾年命仲都要係到為禍香港

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

走果時記得拎華潤堂coupon 坐返旅巴走呀

死廢老幾時先會死

妹下妹下

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

佢地鬧d 記者，然後讚cctvb

笑死我

中風

唔知有冇3百蚊

智撚障 完

on99

好做得嘢喎

啱聽

十幾個激進暴徒wo，非法集結。出防暴狗黑旗啦

似白粉報多d 又針對黎智英

又出黎獻世

又行8分鐘就走？

示威新體驗 早幾年仲喺大陸邊有呢啲嘢玩

多謝各位傳媒朋友
今日我地要強烈譴責記協

究竟呢d廢老幾時先死撚晒

我要錢

屌次次都得咁少人, 好心咪出黎啦

sorry 借你少少位

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

講野個紅衫係咪琴日個醫院癲婆?

藍絲一向最憎記者，一見記者影相就屌甚至打
個日撐警大會佢地都冇問人係咩報紙既記者見記者就屌同打

叉燒飯好唔好味

屌你老母 講好d廣東話先啦

依的廢物應該見一個打一個
打到佢驚就啱

唔好出嚟獻世啦
走啦

我笑左sor

拎左飯盒未呀

屌你 你估唔洗錢架